世界需要必要既雙重標準

例如以巴衝突咁
明顯係西方國家出賣左巴勒斯坦人
猶太人明顯係理虧
但係巴勒斯坦人係咩嚟？
穆斯林囉 穆斯林係咩嚟大家都清楚
逼害一個咁既民族有何問題？
穆斯林出哂名恐怖主義上腦
佢地係危害緊成個世界
世界唔係垃圾桶 唔係愛嚟裝垃圾的
繼續畀人權呢啲人呢個世界唔洗要

停止譴責猶太人
放棄眾生平等呢啲幻想
因為必要既雙重標準先可以保障到大多數

方向正確，論述一般

根本單一面向嘅標準又點量度多維度嘅世界

It's the exception that makes the rule.

推

穆斯林喺指伊斯蘭教信徒，喺唔喺所有信伊斯蘭教嘅人都喺恐怖主義者先？

支那除外

唔係猶太人喺中東咁樣搞
隨時伊斯蘭恐怖主義都唔會存在

搞到全世界立立亂嘅始作俑者根本就係猶太人

其實西方對付穆斯林就係由佢地幾個中東國家既什葉遜尼派打餐飽，唔好幫手唔好插手唔好援助任何一邊，唔好接受難民，由佢地打，死人冧樓都唔好理，直至出左勝負，是旦一派贏左既死剩種先同佢慢慢講數幫佢咁就最好

全部都該死，你不用再廢問了

猶太人一定好過穆斯林ge。。。。。始終伊斯蘭教的特性就係封建保守野蠻排外。最慘排到你唔臣服/同化=原罪。當穆斯林真係得勢，你班異教徒除左信，就係死。

要雙重標準 有殺錯冇放過
你唔能夠否認穆斯林正正係恐怖主義嘅佼佼者

咁地球形成正正係恐怖主義嘅真正起源啦
地球地球唔誕生伊斯蘭教就唔誕生咁世界咪和平囉

睇返以色列同鄂圖曼嘅歷史
我信穆斯林肯肯定多過猶太人囉

吓 鄂圖曼人好？
都幾好既 只係不停進行種族滅絕姐
不停殺人咁世界又少啲人 浪費少啲資源
你岩

呢啲嘢相對㗎啫
無乜邊個會仆街得過猶太人

你用詞錯曬
唔係要雙重標準
而係要停止普世大愛主義(左膠)
唔一定要雙重標準先做到你的想法

我識好多難民好nice

你識哂全部穆斯林？

咁樣雙重標準法，畀你做死巴勒斯坦，甚至穆斯林嘅話，咪會做就猶太霸權囉
就係要兩邊都撐，等佢地互相制衡，呢個世界先會有秩序

有美國就得

民族主義加現實主義
侵侵

猶太好乜燃, 咪又係有錢, 講到尾咪又係有錢同無錢人雙重標準.
咁多年都咁玩, 玩到咁上下咪世界大亂重新洗牌玩過law.

再推

三推

四推

五推

六推

1

2

3

4

5

6

7